今晚一戰，我哋可以輸，但不可以認輸

首先我要道歉，我係比較前嘅和理非，今晚七點幾喺某位置一路推下退下，去到十點幾都要閃。我知道仲有好多手足喺出面博緊命，萬事小心。

今晚大家喺油尖旺同紅磡各自進行反包圍，雖然未夠攻入去，不過明顯班狗都忙著應戰，總算做到牽制作用同聲東擊西。見到大家齊心想推進，起碼俾poly手足知道所有手足都係齊上齊落，一個都不能少。

我唔知道poly手足走咗幾多，亦唔知損失咗幾多手足，但係我知：我哋冇認輸！頂住啊各位！

因為polyu班on9仔囉 害撚死出面d手足 連d家長都俾人拉吖 跟住仲on99咁去自首 成班mk垃圾

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

唔好再分化喇屌你

Hi又見到你
Show Blocked User - 牛(紅色)

理工班撚樣連錯二次

第一錯守大學 多次講明陣地必死 唔信邪

第二錯 支援d手捉比人捉晒先投降
解釋下點解今朝唔投？

最撚嬲係冇交代

潛水就撚左7百幾人

2千年監 諗起都恐怖

反而佢地自己包晒面隨時告唔入

Sorry借一借位
大家成日都話手足唔係condom,
咁我地聽朝一齊去支持佢地